根本唔靚仔就一定溝唔到女

點努力做幾多野都係嘥鳩氣

。。

女都一樣㗎咋

靚仔就相反
一見就覺得係好人

冇嘢做先搵我hea時間

你都留返啲時間睇 CCTVB 鳩劇算啦

唔睇奶共台 純聽hana

溝樣貌普通d既女

有自知之明係好事

只要你有錢，幾樣衰都一車車女比你屌